點解普遍人接受TB嘅存在 高過乸型咁多

喺街上面見到唔少TB嘅存在
但幾乎冇乜乸型會出街或者喺公眾地方表現自己
但兩者喺本質上係一樣嘅嘢

利申：同連登仔一樣唔支持TB/乸型

知唔知醜姐

成街都係韓仔打扮既排骨港男, 你肯定冇?

我所指嘅乸型唔係指 冇乜男性剛強形象嘅男仔 而係指佢地行為性格外觀上都以女性嚟打扮嘅人

因為TB插得 乸型唔插得

有啲TB平時就扮晒女性嘅男朋友 夜晚就俾人屌個閪

因為潛意識都係男>女 能力上
做乸型係自閹 自願做廢 比人抽插
tb係上進溝撚埋你d女 (所以tb通常比人暗地裡/心底裡屌)